請問梁天琦.(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

起底勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

問心有冇人覺得手寫殘體字令你寫野快左

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

加埋呀唔該

自己追擊自己

我追擊緊梁天琦